[行動post] 星期三「和理唱」上左熱門 有冇巴打幫手整文宣?

得2張唔夠多呀，有冇文宣師幫手呀

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

原post:
呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

文宣師幫幫手呀
巴打好唔開心

哭哭緊

呢張正喎，仲有冇呀

畫靚啲啦，有無文宣幫手

文宣師 出手啦

pisg

推

文宣師 幫幫手
行動post黎架

推推推

Pish

行動post

push

psuh...